import {Meta} from "@storybook/addon-docs";

<Meta title="Home" />

# Welkom bij het Storybook van het Huishoudboekje

Storybook helpt ontwikkelaars UI-componenten in isolatie te ontwikkelen en te documenteren.
Bekijk bestaande componenten in de navigatiebalk aan de zijkant.
